有貓B係寵物展入面比狗咬死 (2)繼續推！

咁大件事點解冇人講
如果大家目擊/認得狗狗等等
希望大家可以幫下事主
起個仆街狗主底
希望可以沉冤得雪
rip貓b
利申非事主 啱啱在場但非目擊者

事主facebook post

貓b

懷疑咬死貓b嘅柴犬

金魚街啲寵物店大撚把依啲車仔

推到出黎公開道歉!!!

4隻柴犬應該要日日放電
有放狗既打絲留意番會唔會見到兇手啦

柴犬其實好難教，養狗新手真係唔應該養
加上香港人普遍都冇養狗嘅知識

上個post爆左回唔到個on9仔

我唔覺得要回應你生命係咪平等呢個問題
而家貓同狗都係有人養緊
隻狗主冇管束好佢隻狗走去攻擊其他人養既動物

如果你帶隻你養既老鼠去寵物節
有隻貓咬死你養既老鼠
你一樣可以嘈佢
而家係文明社會既責任問題
唔好spin

不過香港最多人養柴犬

有frd識佢地
條女結過婚 佢前夫係就咬糧黑警
唔怪得咁嘅嘢都講得出

仲有果對狗男女資料

垃撚圾

推到賠償為止

pxnky cheung?

Wow

不係因為咩離婚

寵物展係咪都要出嚟交代下，有啲咁唔負責任嘅主人搞串個party，日後點樣令主人有返信心？

一撚定
不過佢地到依家都仲未出過聲

都係水炮車

pinky cheung

冇問咁deep啦
同得啲黑警一齊都一定係on9
條新仔會同啲on9一齊都唔會好得去邊

係...我本身諗住下年帶我隻貓去
依家都係不了

Petpet express個live真係唔睇都罷
幫嗰四隻差個主人幫到出晒面
又話咩啲柴好乖
哆住自己係黃店有光環就咁樣？
傳送門：

所以見到都怕怕

上個post最後好似有

梁家俊
Pinky Cheung
自首未？

連老母都俾人搵埋出嚟
肯自首未啊仆街

咬糧黑警即係退休？
睇落唔似係老閪喎

推。
係責任心問題，邊有可能自己寵物咬死完人哋嘅寵愛走咗去

有冇人想私了佢地

推

仆街

右下角乜水

Pin返

國泰前女地勤員於2015年於元朗住所外，遭鄰居蓄養的兩頭藏獒犬咬至重傷，右手終生輕微麻痺，軟弱無力。女傷者早前入稟區域法院向鄰居索償96.5萬，但鄰居爭議金額過高。案件經審訊後，法官今（23日）頒下書面判詞，接納原告為可靠證人，裁定鄰居須賠償96.1萬元。

原告為文思慧（26歲），答辯人為崔煥好及其子歐陽定聰。法官於判詞中指，原告於2015年11月11日被答辯人所養的兩頭藏獒犬咬傷，原告重傷及被送往屯門醫院，須留院診治14天，醫療報告指她的右眉、額頭、右胸、右手、右大腿及左手肘受傷。原告其後覆診時，除右手以外的疤痕及傷勢已痊癒，右手出現麻痺及軟弱無力的情況，原告另出現抑鬱情緒及頻繁地發惡夢

點睇到你狗狗車？有咩安全設施？

推到依間野仆街

仲未上到熱門
人呢？

狗主準備人道毁滅啲狗未

狗主自首未

狗主準備人道毁滅埋自己未

我原本都係咁諗...依家有袋、盡做足安全措施都唔敢去
廢事出事嘅時候，俾人屌尻我個袋點點點廢，我點點點累死佢

陳家俊呢？

狗主行為衰撚過狗

良心俾狗叼咗？

可能fd 底掛
但噤都撐真心不了

推到隻柴人道毀滅

光乜9野環啊！佢都係借機宣傳佢間舖
一早知佢係偽黃

連登懶中立撚：唔理隻狗同狗主有冇問題，總之個貓主人帶隻貓出街都有問題

已舉報

幫手推上熱門

狗主ig

Benny陳家俊
Pinky Cheung
想你嗰幾隻柴犬出名啊嘛
今舖揚名立萬啦

Push dklm

再推

唔好意思太心急唔記得blur

推到佢出嚟

狗向屋企幾乖都好，出到街遇到唔同人唔同動物都可能觸發到佢情緒導致失控
所以向街見到無罩狗我一定會保持番一定距離

Push

道歉未呀仆街狗主

殘殺貓B, 天理不用

陳家俊你真係同你隻狗一樣咁有型

push 狗主出聲未呀屌

推 還貓b同主人一個公道

推啊 推啊 推

推到佢仆街

push

我想隻閪狗同隻狗閪啪針呀

推爆佢,,,人渣快出黎

還貓b公道！

Cls

推到自殺

啲柴犬十個有九個買返嚟
十個又九個唔識教
仲要歧視其他混種狗

有冇人copy返事件整合張圖過黎

其實狗都係受傷者

幫推

我地養寵物本身就係死罪

再見到個飛行人我真係屌到佢飛天落唔返嚟

狗車有拉鏈

推呢個

只係得寵物線同活力低既狗適合香港人養
香港人連pubby bite都搞唔搞

我帶條蛇去係咪可以周9圍咬人先

隻柴個主人都認左隻狗本身會咬貓
咁都唔帶口罩出呢D場合, 已經無野需要補充

推 唔帶罩正仆街

U done fuck up la

今日好似係有個上台講野嘅人帶蛇呀 不過都冇事發生

段直播 由6.20開始 個店主有提到狗主未走 仲係到跟貓主傾緊

推！正仆街狗主，害死埋自己隻狗

咪撚盲撐啦屌，唔通你個袋又有閃光燈咩，咁撚大架車都見唔到仲要走過去係咪傻撚咗？

平日行街你會唔會走過去叫停啲BB車問佢老母有冇裝安全設施呀？

咁係咪要所有寵物展既狗全部口罩封實呀？
隻貓B 根本唔適合出現係寵物展呢個地方
真係要出現，都應該係放入籠，每兩個鐘照料下
銀包呀，隨身帶住？
根本呢件事好多層面可以避免
但絕對唔係去到最後一點要求隻柴有性，唔好當貓b 係玩具用力咬同fing
根本指控呢樣野就痴鳩線

petpet shop老細

可能傾緊買返隻貓比人

如果係得下次可以去放鱷魚
既然佢話物競天擇，top predator 就大曬

不推不是人

屌你老母啦，由呢刻起邊個屌狗主我就屌到你撻皮

下咁既車冇任何安全設計 同貓主個袋有咩分別？
大就得 貓主夠成個人係到夠大未？

冇人屌隻狗，係屌個主人

狗主唔係有責任睇撚實隻狗?
咬死人隻貓仲要惡過人都可以有人撐

其實報左警佢都冇咩太多可以講，可摸耳咁理解？俾我都避下風頭

我想問清楚你係狗主打手定打錯字？
費事屌錯人

咬死貓貓仲要冇啲悔意

推 垃圾狗主

起已底

去濕地公園 放貝貝出黎咬狗

紅色大字好惡好威
巧京京

比我我會公開道個歉先

咁咪係囉，咁我屌埋個貓主有乜問題？

咁個主人而加唔係養人類，係養狗
點都有控制唔到，教唔盡既地方

去得呢d 展，咩突發野都有機會發生
個主人裝左係車，點估到有件on9 袋住隻貓B 行埋黎
隻狗當玩具又好，當乜都好，一鳩咬落去就冇仇報架啦

理佢都on撚9啦
個重點係佢部車咩 係佢個人處事呀屌你老母
佢部車for狗就可以由啲狗伸個頭出黎咬野
而咬完野出左事就當冇事發生走左去？
9唔搭8
又係度話人個袋係咪比貓用
係又點唔係又點
如果係個袋整死隻貓就話啫
因為用錯袋所以應該比隻狗咬？
弱智都唔好周圍同人講啦護主犬

係咪不顧而去完俾人斷正先肯傾咋？

家俊，係咪你啊？

Jm9

又啪一隻！

可以幫隻狗做定身後事啦

你自己要on99保狗主架bb車

個幾隻柴犬都係推架bb車出街姐 一樣痴撚咗線
中國人食得啦

我回覆係咁

可能想打甩

你咩新鮮羅白皮呀
個西狗主咬撚死人地隻貓 拍下屎忽走撚左去
岩咩？唔屌得？
養狗唔撚識教狗 咪柒養啦

狗主有責任睇住自己隻狗
佢明知自己隻狗會咬貓
寵物展唔係淨係得狗㗎
唔帶罩根本係狗主嘅問題
你都痴鳩線

屌 咁係咪隻隻狗都咬貓先？
唔係丫嘛，thats why唔洗係咪都帶罩成為大家consent嘅前設囉。
difference喺呢個case係個仆街狗主有known fact唔做嘢丫嘛。
本身你剩係帶一隻，冇帶罩，都情有可原啲
是但一隻咬嘢破壞人地財產，咬死人隻貓就係要賠架啦，何況風險因子依家X4？
依家係狗主manage唔到
冇人得閒去拗隻咬貓畜生仔需唔需要有性

狗主唔係話隻狗不嬲有攻擊性咩？

我撐狗主果面既

根本狗主既責任細到可以話冇

屌你個閪你養隻甲由放佢係街爬，

我行過踩死左又入我數？

Tui

係就快d 屌呀
黎呀 怕你呀
快d 屌啦
人呢？

得隻紅字

屌你老母死全家

我屌你呀

條女叫張玉珊 pinky

去得呢d展 咩突發野都有機會發生
隻狗比人一野啪支針落去就冇仇報架啦

召喚關公

笑撚死人 你反社會人格？
你老母比狗屌啊食屎狗

中國人食得啦
中國人都教唔盡

道乜鳩，咁下次我渣住盒層層疊，係旺角行街邊個整跌我

我要佢道歉跪地啦

咁快咬糧？條女幾歲？

你比人屌撚到反皮就有
白痴仔

張玉珊Pinky
陳家俊Benny

你就係傻閪狗主？

Fb話隻狗仲有咬人 只不過個人無乜事無講
好明顯係隻狗有攻擊性
點睇都應該落罩啦

走去怪隻個貓主人你都痴撚線

大大隻字好_叻呀 屌你

你都痴撚線，咬到隻貓唔撚洗入你數？
咁啲人都周街走㗎！如果咬到個人係咪又唔撚關你事？

收皮啦垃圾狗主
唔係你睇唔住隻狗
人地掛響心口既貓b點解會畀隻狗咬呀？
好撚驚你呀
縮返入老母閪啦

養藏獒根本果啲人就仆街自私

佢唔係本人 都係打手架啦
有撚病 先唔講係咪有心咬死
屌你隻狗咬死咗隻貓 一個生命
道個歉都基本啦 條食屎狗仲係到盲撐on99

話你盲撐，唔係撐緊狗主
你個袋係袋死物
架車係車生物
已經係兩回事
狗主控制唔到隻狗係一回事
貓主用不合理方法處理貓仔係另一回事
你搞清楚未

跪你碌柒咩

Hello你係pinky定benny阿
好大隻字好紅我好驚阿

嘩，原來係擺係個咁既袋，分分鐘冇狗咬都跌出黎啦

點解樓豬開到二唔係整合晒啲資料
連第一個post條link都唔放

我立即屌狗主老母

狗主有責任確保自己的犬隻在其控制範圍之內。根據 《狂犬病條例》 第23條 ，任何大小的狗隻，若要在公眾地方（郊野公園和海中游泳時除外）出現，必須要繫上狗帶或以其他方式受控。假若狗隻重20公斤或以上（大型狗隻），任何人如果沒有為牠綁上長度不逾2米的狗帶，或以不多於1.5米長的狗帶將牠綁在固定物處，即屬犯法（ 第167D章《危險狗隻規例》 第9(3)條 ）。

狗隻束上狗帶的方式，以不構成公共威脅或對其他犬隻與動物造成危險為原則。在郊野公園或在大海中游泳的狗，則毋須一定要繫上狗帶（ 《危險狗隻規例》 第9(2)條 ）。若飼養的大型犬隻未能有效受控或繫上合適的狗帶，狗主將觸犯法例，可被罰款25,000元或監禁3個月（ 《危險狗隻規例》 第9(3)條 ）。

若有飼養的狗隻咬人，根據 《狂犬病條例》 第24(1)條 ，狗主必須即時向警署舉報，並將狗隻隔離，等候警署主管人員進一步指示（基於狂犬病風險）。任何人違反上述指引，根據 《狂犬病條例》 第24(2)條 ，可被罰款10,000元。 第25(1)條 列明，狗主如未能採取所有合理措施避免狗隻咬人，等同干犯刑事罪行，可處罰款10,000元。然而， 第25(2)條 列明，狗主如能證明狗隻是受到被咬者或第三者蓄意激怒而作出襲擊，便能作抗辯理由。任何人如發現危險狗隻，也可以向裁判官投訴，根據 第167章《貓狗條例》 第5條 ，裁判官會考慮是否需要頒下命令，安排狗隻人道毀滅或接受更有效的控制。

若狗主已知或合理地預見自己的狗隻有潛在危險，他們便負有「謹慎責任」，一旦疏忽看管狗隻，導致牠襲擊其他動物或人類，狗主都要承擔民事責任。如果動物已被馴服，但作出反常舉動，即狗主只有在罕見的情況下，才需要負上責任。

即使在某些情況下，狗主沒有疏忽照顧自己的狗隻，但若他早已預見狗隻具有攻擊性，而最終狗隻咬傷人，狗主亦要承擔責任。不過，狗隻有時會有輕咬或抓東西的習慣，這並不等於牠有襲擊傾向，所以當牠玩耍或興奮時咬東西或抓東西，並不會被視為具有攻擊性。

當事人要先證明狗主知道狗隻相當可能具危險性，才可要求狗主因疏忽而負上法律責任。「知情」的最佳證據，是狗隻過往曾有類似行徑。

推到仆街死

咁好兩睇wor, 打個比喻，一隻一兩個月大既貓，本身都唔應該帶出街啦

佢覺得貓主有責任睇實隻貓同時狗主冇責任睇實隻狗
痴撚線邏輯

你弱智唔係扮
極端化曬黎拗，唔洗隻隻狗帶罩原因就係因為唔係隻隻狗亂鳩咬，依家出問題嘅位就係有隻亂鳩咬嘅狗冇帶罩

喺條街撞到人要道歉前設係大家正常使用條路冇額外風險因子，屌你加撚左呢樣落去，比人撞到係你責任唔係本身大眾concent嘅道路使用者責任

屌你老母呢啲咁污糟既野，留俾你老豆做啦

邊撚個講過個袋一定袋死物？

架bb車 拎來裝bb就合理
個設計就唔係拎來裝狗既
改左個名就以為有相應功能？
係你d假鳩先咁易比商家呃

張玉珊﹑陳家俊，係到嗎？
幾時出嚟自首

唔撚識教狗咪撚學人養埋啲燥狂狗啦屌你老母 到你隻燥狂柴比大狗咬死我睇你班撚屌會講咩

衰左咪潛囉
唔好諗住spin啦
而家係隻狗咬死隻貓呀
收皮啦垃圾
屌人？
我見到你畀人圍屌咋垃圾

因為呢單野唔關個袋事呀
如果你條on9行去用刀斬鳩車入面啲狗
咁大家應該係屌鳩你定屌鳩個車主冇鎖好架車 冇裝個鐵籠去避免事情發生？
如果個貓主袋焗死左隻貓
你放心 唔洗你懶叻都大把人屌佢
而家係隻狗咬死貓 狗主啪啪蘿由走左去
又係度拉埋啲on9風向

利申：狗主 覺得呢單野嘅狗主影衰曬

fc? source? 主人都未有回應

你啱，你過馬路比泥頭車撞到九呎遠再壓係車底
根本車主嘅責任細到可以話無
屌你老母生你出嚟周圍爬比車撞死又入司機數

而加成件事都係貓主一個講
狗主現場態度無啦啦比貓主指責，點應對都好難完美

再講，一黎就道歉照錯，比貓主打蛇隨棍上屈賠償一萬幾千都有可能

係我就老閪都唔會道歉住
呢件事究竟邊個疏忽都講唔清住
咁下狗主就道歉狽左個加害者責任人上身？

pihs

呢個post啲人講嗰個係咪就係女主人電話？
推

兩邊都有責任其實 貓主其實想點而家？

係身有屎返轉頭咋
明明咬完之後不顧而去㗎喎
同埋一開始係個貓主出post話幫手搵返狗主出嚟追討 大眾先知有呢件事發生

唔緊要
心地善良嘅靚女

邊日你個仔女比人踩死咗記得唔好追究

屌你個閪你養個細路放佢係街行

我行過踩死咗又入我數？

咁多人在寵物展有無人有片？！件事發酵了幾個鐘，起哂底但仍未有片，貓主就梗係閃去同貓急救，但想睇下狗主當刻怎樣回應件事！

屌都話主人係寵物展返工 隻b啱啱執返嚟仲要隔幾個鐘餵奶 無人照顧下迫不得已要帶返工湊 有無睇

我都回唔到@喵喵怪
又係典型blame the victim
不如都係早啲自殺死撚左佢算啦連登仔

個人抵撚死啦去咩寵物展呀比狗咬啦
係咪呀中伏者1號？？？？？

好似話個狗主知道佢d狗見貓就會咬，有前科，明知寵物展好大機會有貓無到仲唔幫佢帶狗罩好明顯主人問題喇

pish 屌你老母 臭閪狗男女

俾大家參考吓 台灣

若是狗咬死狗，在刑法的規定為刑法第354條之毀損罪，又因刑法不處罰過失毀損行為，而不須負起刑事責任。惟飼主的民事責任仍在，而應依民法侵權行為負起損害賠償責任。然若狗咬傷的不是動物而是其他「人」時，因刑法第284條處罰過失傷害的行為，則飼主除了前述行政責任、民事責任外，還須要負起刑事責任。

Hk01

答2：若有飼養的狗隻咬人，根據《狂犬病條例》第24(1)條，狗主必須即時向警署舉報，並將狗隻隔離，等候警署主管人員進一步指示（基於狂犬病風險）。任何人違反上述指引，根據《狂犬病條例》第24(2)條，可被罰款10,000 元。第25(1)條列明，狗主如未能採取所有合理措施避免狗隻咬人，等同干犯刑事罪行，可處罰款10,000 元。

然而， 第25(2)條列明，狗主如能證明狗隻是受到被咬者或第三者蓄意激怒而作出襲擊，便能作抗辯理由。任何人如發現危險狗隻，也可以向裁判官投訴，根據第167 章《貓狗條例》第5 條，裁判官會考慮是否需要頒下命令，安排狗隻人道毀滅或接受更有效的控制。

若狗主已知或合理地預見自己的狗隻有潛在危險，他們便負有「謹慎責任」，一旦疏忽看管狗隻，導致牠襲擊其他動物或人類，狗主都要承擔民事責任。如動物的蓄養人知道該動物有機會導致人類受傷，便可能要為導致有人傷亡負上法律責任，作出賠償。若有關傷亡完全因傷者犯錯而引致（例如傷者擅自闖入私人地方），或是傷者自願承擔風險（例如他自願與朋友的狗隻玩耍，或同意照顧他人的狗隻），蓄養人便可免責。

貓主想點我唔知 我就淨係知我想陳家俊仆街

又係呢啲傻閪留言
永遠有班弱智狗扮中立 要兩邊各打五十大板
你老母出街比人姦撚左 你老母都有責任呀 點解要出街呀？

人類總要.....

原來咬死人哋隻貓走咗去 俾人擺上網
仲可以串串共問人想點而家
仆街狗主縮咗喺老母閪到連道歉都無阿
唔通好似pinky講句買返隻都於事無補就算

屌你老母狗主你收皮啦
最起碼都留係原地睇下隻貓發生咩事掛
一枝箭咁走撚咗 條女又話咩買返隻貓都於事無補
有錢大撚晒？

一枝箭走咗咪唔洗負責任啱唔啱啊 垃圾
同埋唔係身有屎就唔會未上水啦
你慌死佢無做過會忍到咁耐比人屈 比人屌？

用下你個閪腦諗野啦 係咪比狗咬走咗啊

By law,猫主應該已經可以告狗主

Quote:
即使在某些情況下，狗主沒有疏忽照顧自己的狗隻，但若他早已預見狗隻具有攻擊性，而最終狗隻咬傷人，狗主亦要承擔責任。不過，狗隻有時會有輕咬或抓東西的習慣，這並不等於牠有襲擊傾向，所以當牠玩耍或興奮時咬東西或抓東西，並不會被視為具有攻擊性。

當事人要先證明狗主知道狗隻相當可能具危險性，才可要求狗主因疏忽而負上法律責任。「知情」的最佳證據，是狗隻過往曾有類似行徑。

你係咪果d ＂女人冇著長袖衫長褲仲要夜晚出街比人姦抵死＂d friend?

冇錯，而家道左又唔會判輕好多

係喎 去得寵物展咁多貓狗就預左有俾人咬嘅風險㗎啦 ？

中伏者1號係咪就係ex水炮車Pinky？

Pk主人

佢老母出街都有責任呀

即係李閪超話 唔出現就冇風險

我都想知有冇人有片
好想幫到佢 貓貓好慘

咁個狗主咪出嚟講佢既版本
不過身有屎咪唔撚敢囉

你隻狗咬到嘢唔係你錯唔通我錯?

老實講句

你話唔岩聽都係咁講

呢壇野就好似少女打扮性感走去印度旅行/酒吧飲到斷片咁
係呀，比人強姦 姦殺就加害者做左唔岩既事
但blame the victim 都係咁講
冇做到風險管理
出左事，我唔岩聽都要講句，貓主要對貓bb 既遭遇負番一定責任

淨係知del撚晒story 潛水囉

咁係咪做錯野就唔撚洗道歉？

咩都有可能，正如你媽係人生咗你件豬腦出黎都得

認真 雖然唔鍾意CCtvb
但報東張西望最有用
報完班狗會做野啦

得啦得啦，總之你個pt就係隻貓b唔係現場就無事嘛

個問題從來都唔係隻貓係大貓定細貓就算係大貓無啦啦比隻狗咬到頸都九死一生啦，係咁spin隻貓係細貓做乜鳩

張玉珊個whatsapp長期online係咪同朋友拆緊呢單野
冇得拆啦柒頭自首啦

岩呀 你老母出街比人姦撚左 你老母都有錯呀
冇做好風險管理呀 做咩要出街？

推到6隻狗都人道毁滅

Fb有人cap左片
見隻狗成日咬

落地狗係咪食得？
樓上咁多中國人支持狗咬貓

我屌佢 屌撚埋你呀點撚樣呀

你啲咁嘅袋係裝生物？咪撚玩啦，有邊款咁嘅袋係可以咁樣裝貓仔？
同人講正確用途之前，有冇諗過自己啲野可唔可以咁用

你個個咁嘅爛袋我就唔知係咪可以裝生物，但我絕對知架車係可以裝生物
利申:唔知係咪真狗車，但個袋絕對唔係袋貓仔用

推到有傳媒報道事件

水炮車more

你咁講大型犬出街唔使戴口罩
人畀狗咬死都係自己責任

如果貓主所形容嘅係事實
只要嗰隻狗接觸到任何寵物 就算唔係呢隻貓 都有其他寵物會受害 呢個先係重點

如果好似真係貓主所講 個狗主人明知佢會咬其他寵物 都決定帶佢去公眾場合 又冇作出任何預防危險發生嘅措施 個狗主人根本應該付全責

1.狗係可以訓練 養到咁大個狗主人理應清楚佢嘅脾性 知道有冇攻擊性 自己控唔控制到隻狗
唔使講咩如果唔知隻狗會咁 唔知就唔好帶去公眾場合（而貓主聲稱個狗主人知道佢隻狗會咬）

2.出席寵物展呢啲公眾場合 毋庸置疑一定係有其他寵物在場 狗主人一定清楚呢點

3.入場守則係狗主人要控制到隻狗 唔理佢係有自信自己控制到定係透過其他強制/預防措施（狗繩，口罩....）
貓主所講嘅係佢控制唔到隻狗

4.就算真係有意外發生 個主人都應該要快速穩定到隻狗 如果明知控制唔到佢 明知呢個風險仲要帶佢去公眾場合？

5.隻狗點樣反應 咩性格 其實真係好睇主人
點解有人養啲鬥狗可以養到好聽話完全冇意外發生 點解有人養啲普遍好溫馴嘅狗 都養到會咬人
無話乜嘢品種就一定係點樣既行為
主人唔負責任唔教 隻狗都唔會「乖」

6.有咩事發生咗 作為主人好應該去處理而唔係逃避件事 無論最後係邊個責任都好 都係要處理佢
就算真係走得甩都唔係為咗隻狗好 因為你唔覺得隻狗有問題 佢唔改 呢啲只會重複發生
傷害到人傷害到自己 最後一定仆硬街

7.唔使講嗰啲乜嘢帶隻貓去都有責任 佢有自由出席
依據佢所說佢都係無可奈何地帶隻貓去
隻狗要攻擊第一下攻擊已經可以咬傷得好嚴重 貓主人根本避無可避 亦都阻止唔到佢咁突發嘅攻擊

要去呢啲公眾場合 要睇佢平時社會化訓練好唔好
基本上你帶佢落街放狗嘅時候都睇到
做一個負責任嘅主人其實根本唔難

啲嘢做主人唔清楚嘅唔知道嘅教唔到嘅 咁咪做到最安全囉
胸頸繩防沖帶+口罩 已經可以令到隻狗冇傷害力
佢就係唔做 個責任就喺晒佢度
[/quote]

認同狗主喺仆街 但隻柴喺無辜 要攪就攪狗主

推撚爆佢

咬到人都唔理 為咗打卡R著數當自己啲狗係咩？

點止屌狗主呀
我屌埋你老母呢隻肉便器呀

有邊個話唔得先？
你架咁既bb車都可以裝狗
個袋又唔可以裝貓

你傻鳩比商家改個名呃就得
人地清楚個袋多用途就唔得？

我覺得啦，覺得炸
條女會咁講，都係貓主跌左句：你賠番隻貓比我 呢類說話

一黎就想屈賠償
屌，真係誰對誰錯都講唔埋

你地一路渣住狗主事後處理做得唔好/講野講得唔好之類問題黎咬

咁係咪我撐狗主既，都可以捉住貓主保護得貓bb 唔夠全面黎講先

咁樣放大一樣做得唔好既黎講
一定有得講，一定有得攻擊架喎

做乜鳩

想踢撚死佢幾隻狗 再講聲 下 我不嬲鐘意踢狗

條仔要食二手西已經好慘
仲要係黑警都唔撚要嘅下欄嘢
大家唔好追擊佢OK?

貝貝仲未死咩

又係痴撚線，真係你老母出街比人姦都係無做好風險管理。周街都有痴線佬啦，無啦啦姦撚咗你老母，你老母洗唔洗負返一定責任？

佢咁錫自己個4隻寶貝 做錯事喎而家隻狗 啪曬佢再買返俾佢囉

你都好撚勁
不如你講下邊單意外可以唔blame the victim
講唔到你老母出街俾人屌 佢都有責任

我撐狗主果面既
根本狗主既責任細到可以話冇

喂 你講架喎
依家又話係同姦殺咁 加害者做左唔啱既事
姐係你都認左狗主有錯啦
我屌你老母個臭閪

點解會改個咁公廁嘅名，我識三個陳家俊仲要同一個寫法

張玉珊都一樣咁仆街

咁有攻擊性既狗都唔應該出現係寵物展呢個地方啦

如果佢好撚錫隻狗就唔會唔撚教佢啦，你拍咗隻狗佢咪又係買嗰隻

push, 尊重動物生命

狗主本人/打手上嚟吠
冇得拆㗎啦屌你冚家

咁又唔洗喎
佢老母肉便器黎 生出黎就係比人屌
所以唔算比人強姦

狗主朋友定狗主？

咪配番佢條女
佢條女都係公廁

張玉珊Pinky:
黑警二手西
陳家俊Benny
食黑警食過嘅二手西

有冇巴打絲打可以幫下手加返D特徵

既然個仆街狗主覺得咬死人隻貓狗無問題 咁而家佢比人點左相第時佢果幾隻燥狂柴如果咁不幸比其他狗咬死唔好怪人喇喎

有晒電話wo

佢似曲到圓？

已舉報
故意煽動會員罵戰，大家唔使曬口水吵

屌你老母個女狗主仲要話買翻隻貓比你都無補於事啦
幾時死啊你？

狗主就應該有責任同d狗戴口罩，仲要明知佢有攻擊性

好賤

推！

推到狗主自殺 唔講咁多

唔好理條傻鳩啦
佢根本盲撐撚黎
同佢講乜都冇用
唔好同佢勞氣

痴撚線，我係狗主我就係怕撚左你呢d 人

舉個例子講貓主人冇做好自己既風險管理

就比你講成我認同狗咬左樣野係有錯

無限屈

你咬死我隻貓要賠叫屈？,

咩比喻黎本身貓主知危險地都帶去會冇錯？一樣既道理，如果我老母特登一個人去印度比人姦我都會覺得佢有錯

張玉珊

樓上咁多人quote 哂law都唔睇
管理自己犬隻唔攻擊人/其他動物係主人責任黎by law的話

推撚到隻狗人道一命賠一命

見到樓上話要推到人道隻柴希望狗主一力承擔，放過柴

得喇你收皮啦
番去屌自己老母啦

真心左？

撐狗主班垃圾你地出街比車撞撚到記住唔好諗住屈賠儐呀
因為係你地冇做好風險管理

明知出街就有機會比人姦
你老母仲出街？ 仲唔係你老母錯？

你老母比人姦殺?

pin this啦

如果隻狗真係如圖中講係有事實根據係有攻擊性，係會控制唔到，出街咬人既，而狗主係知情既
我就同意狗主係責任

但呢堆野而加全部係片面之詞

再加上隻貓B 真係會成件玩具咁，隻柴認錯，玩大力左一d 都唔出奇

條盲撐撚會唔會就係個對PK狗主黎架

頭先唔係紅字好撚大聲既咩柒頭

有冇source?

全力推！

你講
貓主人無做好自己風險管理
即係你都覺得隻狗出現會為佢帶嚟風險啦

你係狗主遇到我實報警捉隻狗去打毒針，隻狗係無錯，但跟住你呢啲唔識教嘅主人，倒不如快啲投胎好過

你老母成件肉便器咁 人地以為任屌冇問題

好奇根據法律,隻狗可以有咩後果？

#39

點解係隻貓做風險管理
隻貓撩隻狗隻揪？
你搵得返個腦未？

你老母比人姦殺死左都係無做好風險管理

畏，以事論事既姐

如果狗主冇上好狗繩

隻狗真係衝出馬路

比車撞死

我都會一樣屌狗主冇做好自己責任

坐監一段短時間就冇事

要睇個狗主嘅態度如果真係成隻咁嘅話應該會俾佢去上堂，
搵人證明隻狗已經冇危險性

話要做好風險管理果班自己諗下咁講同而句有咩分別?

好悲傷好內疚但po咗一堆玩樂相

假設狗主唔知隻柴有攻擊性就主人同柴都無責任？
反而貓B主人要負全責？

正賤種 講得出呢啲說話嘅基本上唔會係人

動物天性
主人唔保護就算隻貓咬死隻狗都無交嗌

拿，狗會咬貓呀
隻狗有咬人歷史果d 全部係屈既

你何嘗唔係幫緊個臭閪狗主？
如果佢係負責任就唔會 不 顧 而 去。

係fb cm到睇到 照quote
負責任嘅話 隻閪狗主至少留係現場 留個contact 關心下人地隻貓b?
Even同埋隻貓主人一齊睇醫生

點啊 啲字夠唔夠大？睇撚到未？

[/quote]

香港法例真係好

咁出街有隻大狗覺得你個傻鳩係玩具，係咪咬死你都係有你嘅責任？

你老母生到你弱9智一樣議事論事

你試下放你寵物出黎呀,我帶隻藏獒黎搵你

唔岩聽都係咁講

著到好性感去酒吧飲到斷片

係呀，強姦犯一定係唔岩

但個女仔真係自己諗下有冇對自己既遭遇有責任

呢啲口同鼻拗，唯有搵返CCTV出嚟
我貓主報咗警亂咁落口供嘅，支持你告返佢假口供
但係首先你為咗你隻狗負左責任先

香港地真係好多傻西狗主

幫push
狗主不顧而去幾時死

老老豆豆，香港唔同外國
外國d貓出開街玩，ig都大把
香港d家貓普遍出街就淆到瀨尿
就算我隻貓女本身流浪咗年幾
每年帶去獸醫度打針都係咁

唔明個主人帶貓去寵物展做乜鳩
貓B會受驚
而且帶貓出街要用鐵線
加固綁實個貓袋嘅拉鍊是常識吧
如果有咁做，隻狗已經唔會伸到頭入去咬貓B

柴犬唔戴口罩（主人）固然仆街
唔人道毀滅都至少要坐狗監罰鳩佢地
但今次隻貓個主人都好撚錯
最受害就係貓B
跟撚著個無腦主人
貓B R.I.P. \|/

On9仔一號幾時先屌到我撻皮？似你俾人收皮喎

佢有話自己錯咩？

唔使喺度貓哭老鼠
根本就唔係完全冇嘢做到
有誠意嘅話最起碼當面道歉
承認自己過失
承諾貓主人會帶隻狗去接受訓練
比證明佢睇隻狗會接受社會化訓練 唔會再傷害到其他動物
唔係一句隻貓死咗冇嘢做到就算數

你都係早啲瞓，等聽日有無機會見報啦

Pet Pet Express 開live撐狗主

我意思係上面講得冇錯

咁法律上會唔會判個女仔犯法而唔係個強姦犯犯法呀

啪撚咗隻狗同對狗男女就最正路

好撚癲
屌佢老母無人性

其實你個樣都似玩具 我認錯 咬死你得唔得

唔岩聽都係咁講

著到全身黑去遊行比黑警打

係呀，黑警一定係唔岩

但個手足真係自己諗下有冇對自己既遭遇有責任

你係咪想咁講?
係既ok

屌你老母狗主

快D黎屌我, 我好驚

日常生活有冇咁大件玩具呀，有冇咁大隻狗，極端化

初生人類bb 類比就差唔多

我諗係父母都會覺得初生bb 同陌生狗相處有問題啦

係咪盲撚咗？

1.狗係可以訓練 養到咁大個狗主人理應清楚佢嘅脾性 知道有冇攻擊性 自己控唔控制到隻狗
唔使講咩如果唔知隻狗會咁 唔知就唔好帶去公眾場合

2.出席寵物展呢啲公眾場合 毋庸置疑一定係有其他寵物在場 狗主人一定清楚呢點

3.入場守則係狗主人要控制到隻狗 唔理佢係有自信自己控制到定係透過其他強制/預防措施（狗繩，口罩....）

4.就算真係有意外發生 個主人都應該要快速穩定到隻狗 如果明知控制唔到佢 明知呢個風險仲要帶佢去公眾場合？

5.隻狗點樣反應 咩性格 其實真係好睇主人
點解有人養啲鬥狗可以養到好聽話完全冇意外發生 點解有人養啲普遍好溫馴嘅狗 都養到會咬人
無話乜嘢品種就一定係點樣既行為
主人唔負責任唔教 隻狗都唔會「乖」

6.有咩事發生咗 作為主人好應該去處理而唔係逃避件事 無論最後係邊個責任都好 都係要處理佢
就算真係走得甩都唔係為咗隻狗好 因為你唔覺得隻狗有問題 佢唔改 呢啲只會重複發生
傷害到人傷害到自己 最後一定仆硬街

7.唔使講嗰啲乜嘢帶隻貓去都有責任 佢有自由出席
依據佢所說佢都係無可奈何地帶隻貓去
隻狗要攻擊第一下攻擊已經可以咬傷得好嚴重 貓主人根本避無可避 亦都阻止唔到佢咁突發嘅攻擊

要去呢啲公眾場合 要睇佢平時社會化訓練好唔好
基本上你帶佢落街放狗嘅時候都睇到
做一個負責任嘅主人其實根本唔難

啲嘢做主人唔清楚嘅唔知道嘅教唔到嘅 咁咪做到最安全囉
胸頸繩防沖帶+口罩 已經可以令到隻狗冇傷害力
佢就係唔做 個責任就喺晒佢度
[/quote]

好shock 係咪唔知去邊度買返隻貓俾人

仲調查啲咩，想佢地屈番貓主轉頭？

被人搜到出來就出來扮死狗認錯
隻狗如果搞到被人道毀滅真係多得他地唔少

收嗲啦屌你老母

賤種狗主，一定要人道毀滅佢隻狗

一路反駁有理

你地好多論點都先入為主左狗主知道自己隻狗有攻擊性

我屌你老母啦 要個狗主覺得佢有錯 佢先可以道歉？ 你無撚野下話 做打手唔好做得咁肉酸啦
都係個句 隻狗咬人在先 唔道歉都關心下隻貓情況啦
就咁不顧而去又有幾「正確」？

事主記得報埋漁農
好似話隻狗有攻擊性係要拎去啪ga

情況係你屋企無人你老母為左喂你奶帶埋你返工
點知有條友無喇喇殺撚左你
跟住其他人就話你老母點解要帶你出街

咁唔叫blame the victim 叫咩

可以答你個女仔冇責任。

因為一個女仔就算唔着衫出街都唔應該比人強姦。

又係無限痴撚線類比

兩樣唔同既野拉埋黎講

睇返整合，原來貓主人喺寵物展返工
冇人幫到手餵貓B，所以要帶埋貓B返工
嗰陣咁啱放心口袋餵奶

咁根本貓主都係迫不得已
完完全全係狗主錯
仆街死啦你地！

連自己最基本做到嘅嘢都冇去做
然之後繼續post吃喝玩樂圖片
仲透過第三者(寵物用品店live)解釋唔關自己事？？
而家喺度話好對唔住 但係死咗都冇嘢做到？

可以追下post...
大致係貓主本身係寵物展職員，手停口停果種，無人可以幫手照顧，貓b未戒奶兩個鐘餵一次，個袋掛到胸口咁高，柴咬爛袋再入侵個袋咬貓b

有呀 佢老母就係一大件性玩具

你自己解釋下有咩唔同?

冇咩唔同？講嚟聽聽

方吉咬中金多寶 Shiba Inu 已限制哪些人可回應這則貼文。

我屌你老母，一個覺得自己冇錯加上可能想打甩單野嘅人點會道歉？

狗主必須仆街冚家剷

係個狗主自己講架喎 有無爬過文？

「我隻狗不嬲會咬貓」

佢明知隻狗會咬 又唔戴口罩

而且本身去寵物展呢種地方都會盡返責任戴返個口罩啦下話 保障別人保障自己 唔戴咪搞到依家咁囉

貓比佢咬死咗 自己又比人屌

#380
係咪盲撚咗呀 就算冇先入為主佢都係有錯

希望當時被柴咬嗰個人聯絡貓主做證

Victim 係隻貓

點完完全全係狗主錯

如果有一百個貓主，帶住一百隻貓bb 用咁既形式係100隻狗前面出現

我諗都有4/5隻有機會被咬

根本成件事要避免唔係怪隻狗，係怪貓主產生左咁既機會

好傷心好shock嘅話仲點會有心機出到ig post?
俾人起哂底，老母都俾人搵埋出嚟先肯道歉
垃圾中嘅垃圾

你嘅類比就係類比? 呢個post人哋嘅類比貼切過你十倍 係你冇智商去process咋

張玉珊﹑陳家俊 我屌柒你兩公婆
幾時自首啊 償命啊仆街

等所有人都見到呢個主人係幾仆街

你老母俾狗屌

究竟屌貓主人個班訓醒未
睇晒post未
未就逐隻逐隻字睇清潔先

個間Pet Pet Express都痴撚線
叫人唔好忽視隻貓自己走埋去既可能性

屌佢老母呢間野黃喎但係李家超思維

扮黃賺死佢

我真係好悲傷好難過好內疚
我唔係無道歉 我想之後道歉㗎

難你老母過
咬死完人哋隻貓仲咁開心喺IG度覆人 我睇唔出佢有邊忽內疚邊忽難過

唔係死左個個先係受害者架

呢單野果個‘無啦啦殺你果條友’係可預見嘅事

睇清楚

等所有人都知道佢哋幾仆街

寵物展唔包貓 ?
你水炮車黎?

公平起見，啪低是但一隻當無數啦

你諗出嚟又點有理有據
人地類比就唔啱
排隊屌你老母排到上月球啦撚樣

而家貓主都係有疏忽，佢唔係victim

推
無論係點都好
咬死左人地隻貓就係要負責任

我諗你而家主動產生左比人屌死既機會

人哋好安樂咁覺覺豬緊

事實係個場大把呢啲形式 係得呢個狗主咁

一邊話對唔住一邊開心出黃石打卡相
世界級認錯技巧

Pet Pet Express 驚得罪熟客仔
唔怪得咁攬對狗主

聽到個班實係耳仔有問題啦

殺貓的狗的存在是可預見的

你老母比人姦 你老母自己都有責任

仲要唔知有冇收錢幫人宣傳
講到幾內疚但係道歉文都要講句隻貓死咗都乜都做唔到
有誠意嘅親身主動去道歉啦

我覺得好難過先去散下心
我有跟盡貓b情況
絕對唔係就咁走咗去黃石玩

有你呢啲仆街養狗咪會遇見囉

貓B主人回應

噢
搭單問句知道你對於暗殺嘅詮釋

小弟都有養柴
但依單嘢睇得出個狗主係需要負上全責
知道隻狗會咬人嘅狗主係會幫佢帶口罩
知道隻狗會癲嘅狗主會閂埋架寵物車唔比佢伸個頭出去
依啲都係預防風險嘅事
但狗主無做到
點解個責任會放左係貓主到？

唔係好多人都似狗主咁on9唔識教狗既
教唔到 控制唔到咪帶罩囉
學人講咩100隻狗面前出現會死4/5隻 咁你咪前設左狗有機會咬人地寵物囉 知道有機會又唔做定預防
係狗問題定狗主個腦有問題

貓主記得報埋漁農，隻狗有攻擊性係要啪左佢ga

點無論姐
成件事點發生都可以好唔同

一句結果決定責任
根本就係判官塔利班

以後唔駛揾食

推 做證人指證班仆街啦

咁難過
是但拎隻去人道毁滅
連埋個主人

賠咩償呀，直接啪死隻柴犬算啦！咁有攻擊性教唔掂

幫推！

佢唔出嚟搞掂件事，搞大咗隻柴柴會唔會俾人啪針
Btw 貓b rip

狗主出黎回應啦？

狗主係大責，貓主係小責

個狗主回覆好奇怪喎

如果狗主當場有留低聯絡方式或者 表現出表達歉意既誠意

貓主人會需要尋人？

係咪見到貓主開post講明報警先識驚

狗主貓哭老鼠
殺咗隻貓好內疚但係仍然打卡出post幫人出廣告
仲要透過第三者幫自己澄清扮唔關自己事
到呢一刻都無主動聯絡人哋道歉

Dllm

又係柴犬
唔識教真係唔好養

幫佢講埋另外個結果

因為猫細飲唔到奶而在家中餓死
又會屌9猫主應該帶埋隻猫返工餵奶

成日好似每個人都係先知咁

打柒佢2個啦

香港人養狗係跟潮流
呢期興咩就養咩

盲撐撚1號, 你見到有人打字就會盡信架嘛
咁咪過嚟信埋貓主呢段囉
點解又唔見你咁神心丫?
仲扮自己冇bias?

我屌你老母有咩唔同呀

聽講狗一定要落街散步

推
貓主留意事項
1.貓主記得報埋漁農，隻狗有攻擊性係要啪左佢ga
2.聯絡另一個比人咬嘅人
3.搵聽到哂「我隻狗會咬貓」做證人 依家班仆街唔識自己有講過

啱呀問題唔係大貓細貓
而係香港家貓本身大多數都唔應該帶出街

有問題唔係貓B
係貓B個主人

唔係親手餵緊奶嗰陣
應該放返入籠好好鎖實

就算冇2隻仆街狗咬貓
貓BB都隨時會偷走捉唔返/俾人踩親

咬死完隻貓之後可以扮冇嘢繼續出post打卡賣廣告
要比網民發現之後先出嚟講
無群眾壓力嘅話根本唔會承擔責任

我覺得好痴線

按照你地班人既logic

如果我搵100隻貓B 放係100隻狗面前，隻狗係正常去寵物展既狀態

只要一有咬貓b ,傷害貓b 呢個行為既狗就要全部殺哂

主人要自殺謝罪。

btw, 如果係咁，咁所有狗由今日開始出街真係要全罩實

如果貓主有睇呢度
請報漁護署

原來懶係嘢
各打五十大板派
打搞曬你慢慢打喇

我去果陣見到唔少人有帶貓，但隻隻貓個樣都勁驚，唔敢落地行 雙眼瞳孔放大
呢啲場合真係唔係隻隻貓都適合
好多貓都好怕嘈環境，仲要咁撚多狗！

至少以後一定要嚴格規定中大狗要戴口罩！

中伏者一號我屌你老母啦
單單果四隻柴犬入場無帶狗罩你講乜都係理虧
祝你以後有小朋友比狗咬到毀容生不如死

佢有解釋過，因為有人想搶貓B，所以先袋住佢

不嬲都係咁判㗎喇屌你老母

放入籠都可以伸嗰頭入去咬 根本係嗰狗主唔撚識教狗 今日伸嗰頭入去咬貓 聽日伸頭頭入去咬你龜頭

嗱我代入㗎咋
同呢啲仆街無任何關係
整污糟我個連登名

我懷疑你老竇老母有基因缺陷，所以生到你咁撚戇鳩
放心呢個唔係你嘅問題，係你老竇老母嘅問題

唔識教真係咪撚養，養左都咪撚出街，全家連埋啲個四隻垃圾狗撞車死啦屌你老母

打哂點解狗主錯嗰啲全部佢扮見唔到

果100隻狗無狗主係野狗或者有4/5貓連貓主都死埋

要避免件事就係明知有狗就唔好帶貓出街，明知有人會食狗就唔好帶狗出街？

再簡單D講今日咬親果個係行緊街細路，狗主都係無錯，因為個細路無防備行係隻狗面前

大家唔使曬口水覆佢
係度嗮page 無人想知你咩logic

無良petpetexpress想包庇人渣狗主人
請各位毛孩家長合力抵制！

啪左隻狗佢啦屌

咁我既同而加既事實傾好冇？
你唔好用貓主既說法
我唔好用狗主既說法
剩係講冇爭議既事實

一街都賤主唔用狗繩
一陣衝出馬路瓜左又喊苦喊忽 只能果d 仆街講抵死

係呀講緊你地呀 唔用狗繩既仆街賤主們

所以你老母比人強姦 佢自己都有錯
知唔知

你5個鐘前仲好歡暢回message喎
呢個係正常有人性嘅表現?
自己4隻狗闖大禍, 隨時面臨俾漁農啪針
正常人嘅表現係咁架?

啲嘢做主人唔清楚嘅唔知道嘅教唔到嘅 咁咪做到最安全囉
胸頸繩防沖帶+口罩 已經可以令到隻狗冇傷害力
佢就係唔做 個責任就喺晒佢度
[/quote]

Push push 真係好撚多人blame the victim

係啊 唔識教狗咪做好預防措施 唔講以為人地由得隻貓亂跑亂黎 放入袋你隻閪狗都伸嗰頭入去咬 平時有無教

你第一日做人啊我屌你老母？唔係唔知香港多仆街掛？

捉隻柴犬人道毁滅！

真心嬲

痴撚線，我唔會比小朋友暴露係一堆陌生狗前

如果咁都比狗吠傷，我連個狗主人都殺埋啦

想睇 pet pet express出黎再兜
又話隻狗好乖？ 又話兩件垃圾都留底想處理件事？ 又話貓b走出黎搏俾狗咬？

屌佢老尾三個朋友養狗全部都係養柴犬，隻隻d性格都係串柒柒，次次聚會出到離都唔想同佢地玩

有冇人知佢住邊 想私了

假膠定狗主
狗主嘅話我屌你老母臭閪 咬死人哋隻貓仲有心情玩post相
自首啦仆街

無爭議嘅事實咪隻狗咬死隻貓
貓主人報警
隻狗應該要去啪針

抵你老母比人強姦生你出黎
做乜唔用紅毛泥封西呀
你老母閪咁似玩具咁可愛

我想知有冇方法搞到狗主
隻狗人道毁滅佢都係養隻新
咁根本懲罰唔到佢

Push
睇完好撚心痛

條撚樣仲要懶係持平 話唔係打手印唔撚信

人同貓點同啊屌你老母？

照你咁講，不如調轉話香港地唔應該養狗放狗出街，因為會亂咬人，應該廿四小時鎖入個籠，廢時有貓狗細佬唔小心比隻狗見到咬死佢

係佢邏輯狗主係唔需要做任何風險管理，因為對住貓佢係食物鏈頂層

係件食物無做好保護自己的方法

我強姦你，係因為你知道附近有男人而你又無用貞操帶

一人一email腥去漁護署有冇用

狗主完美體現左 #好傷心好shock好難過好內疚所以打卡先

大家諗諗計啦，唔好再理嗰班傻閪狗主啦

小朋友又點同貓B 呀

狗既咬法對於唔同size 物件都唔同啦

隻柴可能真係當左隻貓係一件玩具先攪成咁

全家拎去毀滅啦屌 賤種人

唔好喎 我對你嘅理性思維能力好有懷疑

你咪繼續講囉
多謝你扇風點火
聽朝我實報食環要隻狗人道毀滅

一樣

受佢老母傷咩！
呢啲柴犬難教有攻擊性就應該啪咗去啦
都唔知之前咬死咗幾多隻貓

你老母賤過貓喎傻閪

你真係戇撚鳩鳩

你幫人都講下邏輯啦，重要擺明係對狗男女有問題
佢地錯你講一堆歪理，生而為人真係好可恥！

細隻似玩具玩大力啲唔出奇？
你隻手都似佢玩開既玩具，咬到你出血斷手都係玩者，
係咪咁都得呀？

又乜撚嘢事？咁邊隻狗咬貓咪代表邊隻有問題囉。

係咪我帶100隻大狗入去咬另100隻細狗就得啊？根本就唔撚係貓定狗嘅問題，係隻寵物有攻擊性就應該做好預防措施，主人唔識睇實嘅？自己做錯嘢仲瀨人哋引你犯罪？

你夠黑人憎啦，係咪有人做低你都無問題啊？

其實係
呢啲人其實需要社會性抹殺
就算唔使踎，但係全香港都知距地殺過貓，肇事逃逸。
無公司會請呢啲人，無人會想同呢啲人做朋友

麻包袋 私了

你老母生少個腦俾你 你就靜靜地同你啲匡智朋友玩啦 廢物

你會唔會告一個人疏忽照顧成年人啊屌你老母？

你唔好再幫狗主樹敵啦
屌你老母

係 佢地咁嘅態度 死一隻買一隻完全唔出奇

如果真係有講過 其實果陣咁多人一定大把人睇到

如果隻狗咬死係小朋友，唔知會點呢

咬死人地隻貓都可以咁大條道理
我聽日就買隻藏獒翻黎
咬撚死曬你果4隻狗
再話: 我隻狗不嬲都咬狗
買翻啲狗俾你都無補於事啦

你仲戇鳩啦

我夠當你老母、條女、家姐、細妹 做肉便器先姦9佢哋啦 係咪事不關己啊賤種

家俊講大話今晚訓唔訓得著呀？

Dllm曲到圓

一隻有主人既攻擊性狗咬其他寵物或者細路仔，唔係主人錯係邊個錯？

好似你揸車咁，你撞到人，唔通係個人錯？

狗係唔知自己啱定錯嫁啦，係個主人控制嫁嘛

利申:有養柴犬，知道自己隻狗性格唔鐘意同狗玩，會拖佢走

你噏乜鳩呀屌

呢啲淨係識得打卡嘅
冇人睇佢冇人支持佢佢就收皮啦
等全世界知道佢有幾仆街 淨係識得用啲狗滿足自己
淨係識打卡出post賣廣告 救主基本責任都唔做
以後任何搵佢賣廣告嘅都唔買

寵物展營運方fb page又扮見唔到
根本佢就應該出面協調成件事
始終係佢場地發生

其實有陣時都睇唔透啲貓義工嘅標準，冇時間到帶埋出街餵奶佢都可以養，屋企個窗花大少少就唔可以養

唔係引人犯罪，係冇盡責而疏忽照顧

正常就唔會萬人圍屌緊重一路死撐話自己有理啦

你生左BB 得1 個月大，公司一定要你返工，你會為左份工帶埋BB ,還是唔撈份仆街工？
貓主個論點係手停口停大撚晒

咁個主人咪應該教囉 唔撚識教咪狗帶再加口罩囉

我最希望依d人社會性死亡眾叛親離，然後過得好痛苦最後自殺就啱

假膠嚟 請善用起底

狗主唔盡責！

算啦，你唔好spin去啲歪理到啦。狗咬路人有幾奇？幾時見過狗咬路人係個路人嘅錯？ 擺明係狗主錯啦
同你講嘢好辛苦，拜托你重新做人，啲觀念錯到咁都得......

第五點呀 係袋入面 睇唔到
唔存在咩當係玩具
係索到佢陣貓味先咬

再加上貓主都再三強調狗主話佢隻狗不嬲咬貓
不過你都會話片面之詞架啦

你要死撐到幾時

佢係仆街冚家剷冇討論空間

其實你地係咁叫人自首，人地咪講左已經由警方跟進，同貓主都溝通緊
人地咪講左其實當時已經去左急救站，似係貓主太緊張，出post屌左先

其實寵物展主辦單位都有問題
點解可以容許D狗唔戴口罩

我依家就係要屌到狗主仆街呀！
食屎狗，睇吓道理係邊個到！
全香港9成人都屌狗主，睇吓你屌得幾多個？

隻柴犬快啲捉去人道毁滅呀唔該！

其實應該係唔容許啲貓入場囉，貓本身就唔應該出街啦

笑到仆街

狗主要多謝你拎你個老母出黎俾人屌

鳩估 狗主個陣冇預到貓b傷得咁嚴重仲死埋 所以繼續開開心心行寵物展 post ig 但又唔留聯絡資料 咁貓主處理完貓b 就出post尋人 狗主先知今次仆街了

1535咬人哋隻貓 1605走咗去 宜家人哋話報警有蒲頭話對唔住
咁樣叫溝通？

佢重度弱智

條友就係咁低能
其實成個問題好鬼簡單
狗主帶好罩，點會有咬死貓嘅意外發生

條友完美演繹blame the victim
根據條友嘅理論
女人出街預咗強姦
過馬路預咗俾車撞死
因為自己有責任

紅字我好撚驚呀, 屌你老母臭閪

雖然隻狗係有攻擊性
但都係個狗主人仆街唔負責任

有冇得淨係搞鳩個狗主人，隻狗教返好就放過佢

柴犬真喺多數都癲癲地
放親狗都會俾柴犬撩交打

你老母我都係當佢飛機杯

狗主係仆街冚家剷

咪撚用啲鳩圖洗啦傻閪

因為有正常嘅主人隻狗係唔撚會咬人同狗
利申：有養狗

女人有閪就唔應該出街啦 屌你老母 你腦裝屎㗎？

屌佢老母 咁都有撚得拗
快啲撚捉隻狗人道毁滅就啱 等啲狗主唔好再肆無忌憚

你又浪費左個acc 啦。

無論100隻同1隻， 只要鳩柴主人有盡好責任， 管教好狗狗，就算1000隻貓B都無撚有問題。

寵物展入面咁撚多寵物， 點知果幾隻鳩柴會唔會好hyper?

鳩柴主人可能當自己係KOL, 由鳩得果幾隻閪野呢

ANYWAY, 又BLOCK 1隻

你個柒頭都係收聲啦車撚死你都唔關人事啊得未

其實真係養貓嘅人都會建議啲人唔好帶隻貓出街囉

做乜鳩 繼飛行者之後又有人衝入黎
狗主隻狗咬死左人地隻貓 點解無責任
咩叫可能你係隻柴犬？

貓主邊度有寫話狗主話不嬲有咬貓呀又

狗主全家都係賤種

Cctoy手足係低低地

隻狗有攻擊性
教唔掂要啪

狗主識玩，唔留電話，然後開開心心打卡買廣告
出咗事，黃左先搵差佬

所以個錯又變成隻貓太細隻，似玩具
所以集柴認錯，狗主繼續無責任？

如果隻貓大到隻河馬咁，隻柴都咬咁狗主就有責任？

咩撚野邏輯

嗰日去狗展都聽到啲主人話試過出去放狗
自己隻狗俾柴犬咬

寵物展有貓有狗有咩問題？
唔係隻隻貓都中意係屋企
而且呢件事嘅貓b係因為個主人要照顧貓b 餵奶比佢 先帶埋佢返工 呢個亦係貓主負責任嘅行為之一啦

Suppose 大家貓狗開開心心架啵

點睇都係狗亂咬+唔戴口罩唔啱啦大佬

CLS

其實正常都應該係唔會人道毁滅嘅，因為佢又唔係咬到人，但係一定要送去上堂囉

你理解能力係咪要check下睇下有冇事
人哋開個post搵對狗公狗婆
有人起底先confirm到搵得翻
以你嘅講法對狗公狗婆有跟去急救站嘅話人地洗撚出post 問有冇人識佢哋？

Pet Pet Express 真係 cls

狗主九族要不人道毁滅

柴犬要打先教得好

屌你兩條仆街冚家剷
而家風頭火勢梗係話冇講過啦
大家都係打字
點解貓主講就係屈
狗主話冇講過就一定係事實？
兩條仆街狗主唔係身有屎使貓主FB尋人？

我唔知有冇理解錯 人地寫或當時，已經去左動物個急救店，佢係咁寫，話有CCTV 證明冇不顧而去。你可以當佢吹水博法庭唔睇CCTV 既

你要針著我字眼既咁我唔做不嬲
但好明顯狗主係知自己隻狗有呢個問題啦
係咩呀

一邊話對唔住一邊開心出黃石打卡相

隻貓真係慘，因為細隻就預咗要俾人咬 屌

公關災難了

點解警方要事主自己搵律師去搵cctv

拿，講清楚先，我就唔想因為我立場攪到狗主被進一步攻擊

我只係純粹表達緊我立場

講埋呢幾句就唔回啦

我立場係基於下面幾點先
1. 柴本身係冇攻擊性，而狗主亦冇知道柴有攻擊性而未做足保護，因為冇任何確切證據
我理解係睇齊一般入狗展既狗既裝備
2. 貓主人既部分說法我不盡採信，同樣係因為冇確切

我立場係狗對於太小體形既動物如果做一d 玩既動作
係真係有機會發生今次既事
但呢件事唔能夠將責任全部放哂係狗主狗狗物上
我認為貓主人對初生貓b 未有做好足夠保護
貓主人都要對貓bb 既死負上一定責任

當然，如果狗主知道自己隻狗係一直有攻擊性，而冇做好保護其他人既工作，佢就錯9成。

但我對於今次悲劇，對貓主人，佢袋住隻貓係寵物展遊走既行為，不予認同，佢都要負上一定責任

最後，Rip 貓貓，狗狗亦都希望冇事
真係有攻擊性就教番好

條撚樣係知名5毛黎 生漏左個腦

你睇返貓主人個原post同埋回應嗰段嘢先講啦

好似係民事

On9我講撚咗邊一句說話令你覺得我係五毛

我都有呀 我隻狗又無望隻臭閪柴狗 又無吠過 又無跑 慢慢行都比隻傻閪柴狗撲埋黎咬 屌佢老母臭閪

你個立場都幾唔中立

on9 logic
用返佢地個logic
人畀狗咬都係人自己既責任
狗同狗主都冇責任

冇人講過，
貓出街就應該俾狗咬，
冇人講過
女人有閪就唔應該出街
冇人講過
隻貓唔係柴犬咬

我發現當一個正常討論超過5頁，當屌老母出齊既時候，大家既討論都會變晒質

柴本身冇攻擊性?

Are u fucking sure?

屌你老母
哩條狗撚主人正仆街
出街帶口罩基本啦
咬撚死人地隻貓極速走佬
祝你冚家產

你係護主犬？

收嗲啦賤種狗主 blocked

好詳細！
怪貓b出現係現場既人係咩事

藍絲扮中立

之前好似有有講人有野先係刑事

咁點解又會肯定冇可能，你係隻柴犬？

兩個狗主扮咩有悔意

一開始係到大大聲吠 引戰嗰個係你啊
唔夠人講就潛水啊 主人定打手？

我都係屌埋你老母多幾次 就唔屌

你老母個閪就玩具

將貓bb改做芝娃娃 你篇野又成唔成立啊柒頭
佢袋住隻貓b嘅原因你又有冇採納到啊法官大人

你食撚屎啦，餐餐屎撈飯
你個頭嘅size 好啱藏獒咬
你老母教番好你個腦先啦

回應下有邊一句說話證明我係五毛，你老母真係生漏咗個腦俾你

反而想知事發時個貓袋放咗喺邊

既然大家都唔知 佢講嘅只係廢話

你無當d動物好似你咁撚on9 啦，動物臭覺係分得到動物定玩具
你句片面之詞我某程度同意，畢竟自己唔係當時人好多野唔知，但呢度基本大部份人留言都係怪緊狗主隻狗咬到人隻貓之後一直逃避仲開開心心post相又剩，完全無歉意，比人起底後最初都仲係逃避..事件發酵後先死狗咁出黎打段野講到自己幾咁唔開心幾咁抱歉，咁真係有心處理呢件事咩？唔好玩啦，成年人啦都，想逃避定想處理事件網民有眼睇啦...
就算退1萬步..當真係隻貓走去撩交打比隻狗咬死，你隻狗咬死人隻貓都要同人傾點處理啦，唔係散左個展當無回事返屋企仲有心情post下靚相呃下like啦係嘛？大家都有養寵物，自己親眼望到自己隻狗咬死左隻貓仲有心情呃like，個心唔會唔舒服咩？咁既處理手法好令人心寒囉真係

#440 noted with thanks

柴犬本身好撚曳好鍾意咬野

你講唔講野狗主都係錯架喇
而你果句「柴本身係冇攻擊性」更加係連柴犬狗主聽到都笑既笑話
你真係講埋呢句就好收皮喇
唔係盞繼續獻醜

收皮啦屌

唔好理狗主有冇講過嗰句說話
養咗咁撚耐唔知隻狗會亂咬嘢
出去公眾場合就帶罩啦屌

仲有你話隻貓咩細當左玩具
我話撚知佢係咩
總之隻狗唔咬人 狗主做好基本嘅主人既責任
就算前面有千千隻貓又好，咩都好都唔會有事
至少唔會俾人咬傷

如果因為咁樣隻貓主要負責人
咁係咪過馬路被車撞親，喺條街俾人強姦
受害人都要自己負責任呢？
唔該用下你個死人腦諗吓你啲歪理

咩係心口

ＰＵＳＨ

啱呀，早啪早著，垃撚圾，一命填一命啦

心口孭住左個袋

唔係佢疏忽佢洗撚走？洗撚潛水？
有咁多個鐘唔撚出聲解釋
比人起晒底先扮可憐係fb道歉？

隻貓b唔係因為帶出街既因素死喎
又唔係凍親呢樣個樣
佢係直接俾狗咬死喎

屌你老母乜撚野玩具 你當隻柴犬弱智？

嘩好撚中肯喎

弱智狗主

黃都可以有仆街嘅

貓主講你就話片面之詞
狗主講你就信到十足十
好難唔信你唔係狗主或都佢啲frd喎柒頭

柴犬本身就係特別獨立唔合群
而我都唔知盲撐撚1號邊度睇得出「裝備同場內其他狗睇齊」
可能佢同狗主係一伙啦

唔夠人講就扮各打50大板
我屌你啦 經過反修例呢段時間仲諗住呢招fool到人

負責任係應該留返起屋企照顧隻貓，而唔係帶去人多空氣唔好，吵鬧既地方，可能佢份工日薪5萬好巴閉我唔知啦

除左養柴同無養狗既人會鍾意柴
其他養狗既人大部分都唔會鍾意柴

個傻閪老闆真係當自己係教主
開個live攬對仆街熟客狗主
叫人唔好忽視隻貓自己行埋去既可能性

仆街店扮黃吸客
以為可以用自己既影響力去指番個矛頭去貓主

正宗賤種

其實就有病囉個主人嘅錯要隻狗負責，你話啪左個主人我冇嘢好講

人渣 dllm

真係無跌喎
真係俾狗咬死架喎
跌左出黎再俾狗咬死就真係無仇報啦

點解要喺屋企照顧？空氣唔好、吵嘅地方就預咗俾人咬？你個腦裝屎？

咁真係口同鼻駁，佢話佢聽到，佢話佢冇講過

我有養其他狗我都覺得柴犬冇乜嘢，根本就唔係個狗種嘅問題係個狗主人嘅問題

中伏者一號真係仆街冚家產黎
上連登咁耐未試過咁僧一個人

既然個仆街狗主覺得咬死人隻貓狗無問題 咁而家佢比人點左相第時佢果幾隻燥狂柴如果咁不幸比其他狗咬死唔好怪人喇喎要懲罰呢啲自私撚要上報啲狗同漁農署先會肯拉人做野

負責任就應該綁番隻狗係屋企啦
而唔係帶去寵物多，吵鬧刺激到隻狗既地方
可能慣左隻狗咬死d貓又唔洗負責任好巴閉咁，
我唔知啦～

問題佢仲覺得自己好有道理

呢間垃圾偽黃開live 幫狗主幫到出曬面

報料比東張西望

正想講 柴犬點會無攻擊性呀
條友擺明無養狗 係度9講

哩樣唔係重點， 有講同無講都影響唔到鳩柴咬死貓B既事實

咪撚spin啦
用返上面巴打個例子
而家當唔係隻貓b係隻響地下行既芝娃娃
隻柴犬一野噬落去咬死佢
係咪又怪個主人做咩帶隻芝娃娃出街或者唔幫佢著件ironman鐵甲呀？

條友個腦裝屎

喂呀 你地block7咗條友算把啦 等佢自己單機啦

其實正常嘅人都會建議會咬其他生物嘅狗唔好出街囉

點友好明顯鳩噏啦

一係PR, 一係狗主FD, 唔駛上心

報cctvb啦
東張西望最有效
報完狗會幫手做野

我估比人毒死先

句句針住貓主仲扮中立
又話希望狗狗冇事
隻狗咬死貓可以有咩事呀

佢支petcool 神仙水賣貴過人1倍

再推
唔好俾狗主走數呀
啪死隻柴犬

仆街垃圾柴犬主人 仲要ig 係到post其他野
咁撚開心 之後 比人起撚哂底 先出黎
扮撚野哂 出道歉文？
佢咁撚內疚 一開始就唔撚會 係ig再post其他野啦
我肯撚定 如果今次 唔是搞到咁大
佢一早潛撚左

放狗/去狗公園遇過太多痴線柴
根本柴係好難教 唔岩新手養
同埋要好多時間心機去訓練

咁當然都有好乖好聽話既柴同好好既主人啦

佢唔係現場都唔知關佢乜事
仲話會處理件事？狗主都處理佢處理到啲咩
政治立場唔代表一切 唔係擋箭牌

我無養狗我都知

根本就應該個主人負責啦，關隻狗乜撚嘢事姐

罷買！冇良心嘅鋪頭我絕對唔會再幫襯

Agree

佢應該覺得自己好好笑

柴柴日本咬死人都試過

佢老母似公廁係人都上得就大家都知

佢就不嬲都生漏咗個腦，話佢弱智都於事無補

個咩中伏者可唔可以答下我
係街俾車撞 喺條街俾佢強姦
係咪受害者嘅責任

以佢咁冇責任感 佢閂得快啲ig直頭唔洗道歉添

華爾登餅店都係賤種
早兩日海味舖單野就咁愛貓
今日就撐pet pet express
但佢又del得快喎

仲有如果狗主有心
貓主點會冇佢電話咁徬徨

事主話有同事 有人證應該ok嘅

手足起晒底未
出資料啦！

對波咁大就唔好出街

點撚樣？搵到證據未？屈完毛就潛水
gme有冇贏錢呀

唔知佢下次出街比柴犬咬係咪怪自己做咩出街

架車唔駛自己收油，係架車既問題，唔關司機事

Block 撚左個柒頭啦， 唔好浪費時間同口d撚屌傾

隻貓bb得手掌咁大會自己行埋去咁大隻生物到？
我去寵物展眼見所有貓都驚到仆街落地唔敢郁
仲要隻貓b一直都喺袋入面

無用石屎封著自己個屎眼，佢係有返相當嘅責任

比車撞唔洗講啦，你唔識避架？

屌佢呢間閪店竟然係李家超思想
隻貓唔去現場就冇事呀？

就係呢隻？

個女仔唔犯法
不過有事佢自己要責任 正如貓主人去之前都要預咗有其他大型動物
狗主錯就錯在不顧而去

繼續推啊

推到隻柴犬人道毀滅

認同 放狗見到柴犬一定行埋一邊

貓主如果睇到
請報漁護署

咁又唔洗
不過好多人唔識教係真

哇 扮撚曬野

呢間野個老闆 都幾撚好野

扮撚柒哂中立 但帶風向

句句野都幫垃圾柴犬主人

明眼人都知咩關係啦

冚家拎去人道毁滅ok

報cctvb東張

同意啊，帶得佢出街就要睇實佢，貓b 係保護唔到自己，佢有責任確保隻貓嘅安全，有仆街冚家剷狗主在場係非常可預見情況

點解柴本身係無攻擊性？

貓bb生前相，我上網見到有人post
勁可愛
RIP

佢話俾人姦啲女係架但係喺街俾車撞呢個貼切啲嘅類比已經超出咗佢智商範圍

咁撚仆街, push

家俊: 好傷心，要出post講個笑話先

好cute

其實依條友真係正煮食人血/ 動物血饅頭

貓主請報漁農處 幫手推

係，見到上網有人post 貓b生前相

主人問題
狗惡過人唔識教

收皮啦呢間閪店

自以為係教主 係寵物界有影響力
想用開live spin去貓主有問題
好彩大家都係清醒 屌到佢反皮

Push pk

「收養浪貓既我地」？？？
are u fucking kidding？
收養黎畀隻閪狗咬呀？？？

俾車撞係意外不可預見，仆街冚家剷狗主通街都係

呢間野成日係賓墟市集到開檔

好簡單 只要隻狗有攻擊性同咬人/狗前科 佢個仆街自私撚主人唔落罩出街傷到人/其他貓狗就上硬身！唔到條智障屈個責任係其他人到

最緊要唔好比條自私撚即刻搵隻新狗黎頂包！

真係讀屎片，大話都唔識講

個狗主個樣成個智障兒童咁，佢智商有冇70？

貓主請報漁農處

我唔明點解啲人咁弱智，有人開槍殺人你係咪燒撚咗把槍佢就算，而唔係拉殺人嗰條友

報cctvb 東張西望

俾人強姦係你對波太大，又明知條街有男人又唔做足安全風險管理，帶翻條貞操帶.....

強姦人果個老母又唔知自己個仔有性衝動......

所以強姦犯同佢老母都係無罪....

你就錯在波大，唔避開男人同無帶貞操帶三條罪

block左條柒頭佢...真係唔好同佢浪費時間

呢間閪店快撚啲收檔啦

推撚到狗主同狗都仆街

狗主同佢一齊合照知咩料啦

佢同狗主咩關係 點解要攬狗主？

隻狗不嬲咬貓原來係咁樣嚟？

其實多數狗主都真係好怕柴犬
不過原因都係因為狗主唔識教，其實都唔關柴事

個主人有無嚇親 / 比狗咬/抓親？

推埋Pet Pet Express呢間冇人性既偽黃閪店收皮呀

佢最尾個段想spin去家人受騷擾同事主唔合作喎
係你地潛咁耐水先俾到咁多時間人地起哂你地底咋
係你地一路冇聯絡事主冇處理過件事先逼到人地嬲到要出po咋
有哂證明你地講咗大話都要再講大話
屌

貓貓你死得好無辜
個兩個仆街一定主人成世行衰運

世上有因果嘅

狗咬人點撚預你占卜師嚟㗎你講嘢真係頂癮

btw 仆街車主其實通價都係

間野本身都賣埋啲唔知乜鳩幾百蚊電解水呃鳩人

熟客/朋友掛

推到上東張西望

留意返而家做到啲乜：

1.有任何當日影咗相/有相關證據/在場目擊者 盡快聯絡貓主！人證好重要

2.罷買pet pet express+比FB一星評分同追擊佢
直到佢解釋點解佢唔喺現場
但係時候就開live暗示/指責可能係隻貓挑釁隻狗呢
（有圖證明狗主係佢顧客 有幫佢宣傳 ig賣廣告）
但係咁樣就可以盲撐狗主？

3.狗主以後賣親任何廣告宣傳全部罷買 認住佢哋 等人知道佢哋幾冷血 社會性死亡

4.去寵物展主辦方fb用輿論壓力等佢盡快交cctv/協助一切調查事宜 同埋點樣避免下次意外發生

就血係意外您都要負責任架

大客仔掛，同佢買一部車都以千蚊，仲買兩部

條友真係以為自己教主，見佢平時sell野都係，叫人一係唔好信一信要信哂全部，痴撚線公司

帶貓去點解有問題？
有啲貓好嘴刁 以我隻貓為例
佢唔係真係每隻罐罐 每隻乾糧都食
帶埋去嘅用意就係想比佢試食先
佢鍾意食先買 咁就唔駛嘥錢隻隻都買翻去先試

Pet cool 日本賣100佢賣2百幾

有咩黃既寵物店可以取代？

佢唔係攬狗主 佢係怕被牽連 連累佢做生意

明明係自己冇承擔責任先搞到身邊人
即係你差人錢唔還 人地上門收數
你問個收數佬做乜搞你屋企人 做乜打去你公司搵你

好似係話sponser?

有無方法可以做到呢兩條友社會性死亡？
因為好大機會距地係唔使踎
但係要令全香港都知距地殺過貓，肇事逃逸。
無公司會請呢啲人，無人會想同呢啲人做朋友

原來隻貓咁叫放起個袋度似係ready 俾人摸wor
下次寵物節全部狗都要帶口罩啦，唔好煩

冇證據證明佢地係朋友嘅
不過話佢地唔係frd嘅打死我都唔撚信啦
條live幫撚到咁出面

有冇巴打絲打有入寵物group
推間閪店Pet Pet Express比大家知
冇撚人性

之前仲整啲牌叫人唔好傷害動物
我屌佢老母

IG story好似真係有貓相
唔通咬開貓 係狗狗日日係屋企都咬貓

昂能鳩寵物展呀你當狗展？
我拎條蛇去都得呀如果有牌

報cctvb啦
上左漁農同狗先會做野

推到間閪店一齊仆街

你下次帶隻貓去睇醫生問獸醫佢都會答你貓唔應該帶出街

你係咪狗主啲好朋友呀？

原來放喺袋就預咗俾人咬
咁啲女企喺條街係咪預咗俾你屌
全部戴晒貞操鎖唔好煩

係要推到上新聞

物以類聚

全港寵物主都知啦駛能
好過賣廣告

咩迫不得已姐 世界上係冇迫不得已嘅野
所有不利情況都係自己造成 係咁著緊咪唔好返工/ 揾人照顧
風險管理差 出事先叫有咩用

咁都唔撚係攬狗主？？？

佢而家真係連累自己做生意喇

留意返而家做到啲乜：

1.有任何當日影咗相/有相關證據/在場目擊者 盡快聯絡貓主FB:

2.罷買pet pet express
+比FB一星評分同追擊佢

直到佢解釋點解佢唔喺現場
但係時候就開live暗示/指責可能係隻貓挑釁隻狗呢
（有圖證明狗主係佢顧客 有幫佢宣傳 ig賣廣告）
但係咁樣就可以盲撐狗主？

3.狗主以後賣親任何廣告宣傳全部罷買 認住佢哋 等人知道佢哋幾冷血 社會性死亡

4.去寵物展主辦方FB

用輿論壓力等佢盡快交cctv/協助一切調查事宜 同埋點樣避免下次意外發生

Cls食水咁撚深

Pawtners
Cat plus

係，但係你而家係入左一個碰碰車車場極高風險

冇問題，等於帶倉鼠去都冇問題，唔好俾隻貓當係家鼠就得。
如果出事就會有人話 ( 帶倉鼠去點解有問題？)

諗下點解佢會知隻狗會咬貓
就係因為佢咬過屋企相中隻貓

貓b
希望柴犬唔會因為主人不負責任而受罪
其實貓b未打針又細要保暖
冇辦法要帶返工照顧都應該帶個籃放啲暖水袋同毛巾再裝貓
再放係檔入面安全啲既位置
而唔係放係袋仔又任人摸 好多菌又唔保暖
柴犬主人仆街就唔講 上面大把人鬧

原來狗展係碰碰車場 仲要係極高風險
使唔使考個車牌先入得

普遍香港人動物方面意識咁差
真係唔應該養柴犬

之前睇啲香港馴狗師影片，好多時明明狗無問題
反而係主人智障多

咁呢度都好多狗主好朋友你地接納唔到人有其他意見就

人哋就真係有去啦 你啲理解係思覺失調發作嗰陣理解出嚟架?

屌你老母啦，由呢刻起邊個屌狗主我就屌到你撻皮

唔係好撚串，唔比人屌狗主㗎咩
依家扮乜撚中肯

留意返而家做到啲乜：

1.有任何當日影咗相/有相關證據/在場目擊者 盡快聯絡貓主FB:
人證好重要！

2.罷買pet pet express
+比FB一星評分同追擊佢

直到佢解釋點解佢唔喺現場
但係時候就開live暗示/指責可能係隻貓挑釁隻狗呢
（有圖證明狗主係佢顧客 有幫佢宣傳 ig賣廣告）
但係咁樣就可以盲撐狗主？

3.狗主以後賣親任何廣告宣傳全部罷買 認住佢哋 等人知道佢哋幾冷血 社會性死亡

4.去寵物展主辦方FB

用輿論壓力等佢盡快交cctv/協助一切調查事宜 同埋點樣避免下次意外發生

總之有咬 有傷害人就係錯
唔使咁撚多例子嘅成日搞到咁鬼死複雜

兩個情況 冇得比較
一個係無法預測嘅情況 一個係可以預測
你去寵物展唔會預測有其他大型動物？唔會預測到動物有攻擊性？
呢個情況 呢句説話 的確可以應用落去

再多幾次呢類事件，真係會立例唔奇

隻狗一定要put down

道歉係其次

hi 狗主fd

要佢全家人格破產

留意返而家做到啲乜：

1.有任何當日影咗相/有相關證據/在場目擊者 盡快聯絡貓主FB:
人證好重要！

2.罷買pet pet express+FB一星評分追擊

直到佢解釋點解佢唔喺現場
但係時候就開live暗示/指責可能係隻貓挑釁隻狗呢（有圖證明狗主係佢顧客 有幫佢宣傳 ig賣廣告）
但係咁樣就可以盲撐狗主？

3.狗主以後賣親任何廣告宣傳全部罷買 認住佢哋 等人知道佢哋幾冷血 社會性死亡

4.去寵物展主辦方FB

用輿論壓力等佢盡快交cctv/協助一切調查事宜 同埋點樣避免下次意外發生

隻狗一定要死

有咁嘅主人只會繼續養到咁樣嘅狗出嚟

留意返而家做到啲乜：

1.有任何當日影咗相/有相關證據/在場目擊者 盡快聯絡貓主FB:
人證好重要！

2.罷買pet pet express+FB一星評分追擊

直到佢解釋點解佢唔喺現場
但係時候就開live暗示/指責可能係隻貓挑釁隻狗呢（有圖證明狗主係佢顧客 有幫佢宣傳 ig賣廣告）
但係咁樣就可以盲撐狗主？

3.狗主以後賣親任何廣告宣傳全部罷買 認住佢哋 等人知道佢哋幾冷血 社會性死亡

4.去寵物展主辦方FB

用輿論壓力等佢盡快交cctv/協助一切調查事宜 同埋點樣避免下次意外發生

聽日應該全香港新聞都知哩單野
蘋果報左未

都唔知啲護狗撚講咁多做乜
行出街就要比你隻閪狗咬？
都幾撚好笑
重點係咬完仲好意思post其他打卡相
內疚？個良心比個四隻柴犬食撚左？？？

你嘅意見就係狗主無需負上責任？

咁都得，仲不顧而去 傻閪主人唔識教狗

狗咬人唔會預？你行街隔離隻狗都可以撲你啦

睇能到食水幾能深未？日元十算牙家陣！

咁出得馬路都預測好多大型車輛嘅
仲有好多男人添

留意返而家做到啲乜：

1.有任何當日影咗相/有相關證據/在場目擊者 盡快聯絡貓主FB:
人證好重要！

2.罷買pet pet express+FB一星評分追擊

直到佢解釋點解佢唔喺現場
但係時候就開live暗示/指責可能係隻貓挑釁隻狗呢（有圖證明狗主係佢顧客 有幫佢宣傳 ig賣廣告）
但係咁樣就可以盲撐狗主？

3.狗主以後賣親任何廣告宣傳全部罷買 認住佢哋
唔好再比佢哋消費隻狗拎去賣廣告 但係又唔教好
等人知道佢哋幾冷血 社會性死亡

4.去寵物展主辦方FB

用輿論壓力等佢盡快交cctv/協助一切調查事宜 同埋點樣避免下次意外發生

對於柴犬同純種非唐狗我一向睇唔起狗主，柴犬有幾何領養返嚟，咪又係俾錢人哋施虐狗狗質佢哋不停懷孕分娩生狗B賣俾閪人開心囉，咁陰質
柴犬本身要教佢哋社交禮儀同生活紀律，唔係話天性呀不嬲會咬就由佢咬，咁佢不嬲會咬人類嘅BB又得唔得? 咬爛你荷包又好唔𨶙好? 咬埋你老豆得唔𨶙得? 咬開由佢咬? 睇佢幾時咬電線遲早寶達村

整合得好好thanksss
我地要繼續推 推到全世界都知
要狗主同佢嘅同黨仆街！

立咩例
貓仔唔俾出街？
定係太細隻預咗要俾人咬？

離題一問，你地覺得貓主會唔會有少少內疚？
狗主全家必須人格破產死全家落地獄

留意返而家做到啲乜：

1.有任何當日影咗相/有相關證據/在場目擊者 盡快聯絡貓主FB:
人證好重要！

2.罷買pet pet express+FB一星評分追擊

直到佢解釋點解佢唔喺現場
但係時候就開live暗示/指責可能係隻貓挑釁隻狗呢（有圖證明狗主係佢顧客 有幫佢宣傳 ig賣廣告）但係咁樣就可以盲撐狗主？

3.狗主以後賣親任何廣告宣傳全部罷買 唔好再比佢哋消費隻狗ig打卡拎去賣廣告 但係又唔教好
等人知道佢哋幾冷血 社會性死亡

4.去寵物展主辦方FB

用輿論壓力等佢盡快交cctv/協助一切調查事宜 同埋點樣避免下次意外發生

佢d貨有冇貼齊中英文標籤？

認同全部入場狗都應該帶口罩
寵物節本來就容許唔同寵物入場
所以保障唔同寵物包括貓貓嘅安全係好應該！

Agger

海關！

我隻貓見狗就打不過我都驚傷到其他狗所以唔俾d狗埋佢身

上面第一點條link錯咗
麻煩你pin最新版本

車都可以撞過嚟 笑

啱啊

其實狗咬貓係真係天性，好似澳洲呢啲地方都會專登養啲狗去狩獵啲貓，咁係咪要啪撚晒嗰度啲狗
依家問題係個主人唔識教搞到佢去咬有人養嘅貓，點解唔係個主人負責係隻狗負責

其實呢，現場係有廣播，叫啲狗主如果隻狗有攻擊性會咬野
就要帶口罩㗎。
你個fd想影靚相，有無聽呀？

好撚仆街

其實佢本身都好似係執隻貓返嚟姐，即係本身隻貓都係就嚟死嗰啲，佢本身個出發點都係想救隻貓，但係如果真係咁冇時間我唔該佢唔好再養下一隻

家俊諗到係邊隻咬落去末

其實啲戇鳩嘅心態係啲女靚都預左俾人姦 鬼叫佢地生得咁靚咩

佢講啲野難聽過粗口

我覺得你條仆街先會內疚囉
係都要話貓主錯

佢哋好想屌鍾麗緹美麗閪

一直陪住自己既貓貓喺自己面前死左 點都會內疚啦

點解可以咁仆街
我諗佢地依家把口道左歉，內裡一定覺得自己冇錯

未呀好似

係阿 自己做好風險管理啦講到得狗主一邊有責任咁
責任誰屬係一回事
不顧而去 個狗主係仆街 又係另一回事

偏幫貓主覺得貓主完全冇責任個啲人邏輯上有問題

個仆街狗主賤到
拎去人道毁滅岩晒

點啊你可以應我未啊，我邊句說話係五毛呀

咁你又極端咗啲

一竹篙屌哂所有非唐狗狗主

利申無養過狗

咪係 有晒廣播叫狗主幫狗狗戴返口罩 但現場既大狗9成9都冇戴

無
屋企有一支

車撞人後果嚴重； 狗咬人後果輕
解釋左點解狗咬人會輕率d

完全唔明 隻柴冇攻擊性 呢個結論係點樣得出
冇攻擊性點樣咬死隻貓B
狗主人冇教好隻狗
比隻狗亂咁咬
結果造成悲劇
(實有好多狗主撐: 狗咬野係天性黎)
(樓上亦有人話 去得個場expect 有狗嫁啦, 自己唔做好安全措施, 關隻狗咩事)
咁唔好話狗主唔會expect 有細動物出現?
自己唔control 好隻狗, 害左隻貓 仲要推卸責任係咩道理
呢D狗主去坐番十年8年就岩曬
隻柴都要去重新上堂 學識點樣做狗
咪撚再放出黎害人/貓/其他動物

利申: 中意貓都中意狗

大部份comment都係要狗主負責任啵

會場內唔見有工作人員係負責維持秩序
無大會人員會巡下場 更加唔好講提點啲狗主
佢哋都有責任

啲黑人憎嘅狗主其中一個問題就係
覺得自己隻狗好乖唔會咬人

人地文盲姐

出過街都要風險管理真係辛苦
冇偏幫 只係指出狗主嘅責任姐
但有班人就不停spin 話貓主責任
咬貓既係隻狗
問題亦都係歸緊究底亦都係佢到

我屌你老母個老母

你邊撚個呀冇人識呀

邊個再屌隻狗反而唔屌狗主 我就屌撚死你

而家咬死咗隻貓呀 你隻眼係咪盲撚咗

我一定會，因為件事絕對可以避免，利申貓主疏忽都係0.05-0.1of 狗主責任

你老母就300 蚊一q 比人屌到撻皮啦

我見到嘅係一隻都冇.........

主辦方都有責任 冇王管咁就咁由d狗狗唔戴口罩入去

嗰兩條仆街賤畜都似係養啲狗要嚟威要嚟搵著數賺錢

立例入類似場所一定要載口罩之類

貓主有責任，但都唔夠狗主責任咁大
貓主失去咗貓貓已經好痛苦，已經係對佢嘅最大懲罰
某程度上呢單嘢係意外，問題喺狗主處理手法

所以依家重點係在於狗主幾時接受應有懲罰呀？！

噏乜春啊屌你

買condom咩屌

一堆人話要啪咗隻狗
其實狗咬貓都唔算係攻擊性啦係咪
狗咬人或者咬同類就話啫
就好似貓咬老鼠咁樣
係個主人應該要控制好隻狗
如果咬貓就係有攻擊性嘅話咁嗰啲獵狗係咪全部要啪咗佢

唔知咩心態 大細狗都會咬人啦 貓都會傷人啦 都點要做可防預措施 仲要不嬲知會咬貓

你係咪覺得我講得好有道理呢

報海關

唔知佢啲商品有冇違反商品說明條例呢

個狗主見到隻狗咬到其他貓仲要走咗去就唔係唔啱！

靠打手上黎鳩up就老撚土啦 咁大個人就負翻個責任上水面對

我都唔明你噏乜春又重又輕

就係閪人追求狗隻品種攪到待領養唐狗無人問津。

鳩痕就去叫雞啦

收養浪貓比班柴犬學狩獵

今年咩寵物都入得
爬蟲/鼠/雀都得
其實個主辦單位有冇諗過菌同衛生問題？
二來咁多動物同一場地困埋一齊真係好易出事
始終係動物，一定有獸性
好難確保個個主人都會識教同管

嚟啦，屌啦嘛

似係你擺老母出嚟任人屌咋喎傻仔

乜你老母同你講佢性飢渴五行欠屌咩？弱智仔

推下先

吊你老母呢個重能離普2萬4yen 賣2千6蚊！

d狗主完全唔負責任唔通帶隻藏獒入去唔戴口罩咩 人都咬得死

啲港女真係好鐘意養柴犬
而養柴犬就一定會開個狗ig
開個狗ig就一定會影埋自己博上位
係咪港女定律嚟
最大問題係柴犬係得個樣可愛 啲行為好難搞
行公園見到嘅柴犬+港女 大部分主人見佢同狗打交 都係無能為力 都係放養
成件事好撚弱智

狗主打手：
首先各打五十大板
貓主有責任
管好啲就唔會俾狗咬

即係話啲仆街狗主相對於仆街車主係會冇咁謹慎囉屌鳩你

一睇到呢句就知唔使睇落去

隻死閪狗唔啪都要坐監比馴狗師教啦

其實咬貓係捕獵既天性嚟㗎喎，係個主人冇控制好佢

係咪屋企人亂輪，所以咗佢依個弱智仔出嚟？

繼續狙擊

其實好多貓友都話之前帶貓去展
人人都摸
結果惹到癬
BB抵抗力唔好，唔應該俾人摸同埋要瞓夠先會有抵抗力⋯⋯

車會撞死人 狗都會咬死人
無知唔係罪

block柒左條中伏者 煩撚過閪

我屌你老母

再屌爆狗主老母呀死5毛

入番老母個西啦

內疚即係後悔自己做咗一個錯嘅決定

狗主責任>>>寵物展>>>>>>>>>貓主人
根本狗主就應該幫狗戴口罩，寵物展都應該嚴格執行規定

依家唔係唔俾貓入場 啲人都仲要帶貓喎
而係寵物展本來就容許唔同寵物入場
咁保障其他寵物安全都好應該
要怪嘅點都未怪到貓主身上囉！

上面一堆人都係話無做風險管理有責任

車主：我車死人又點，過馬路條友無做風險管理
強姦犯：我姦佢又點，條女咁靚無做風險管理
殺人犯：我殺佢又點，條友生歐歐係我面前行過無做風險管理

結論一堆人話人無做風險管理，其實做左風險管理寵物展係唔應該有寵物

因為柴係今次寵物鏈頂層，下次有藏敖或者灣鱷咬到d柴都係狗主無做風險管理，再下次有獵豹就到灣鱷主人無做風險管理

件件都賺成倍唔怪得咁能多分店

利申前高登起底組

問題係個罰則一個重到仆街，一個輕d

一句講晒啦狗主就係仆街
貓主咩感受關你撚事咩妖 管好你隻狗先啦

柴犬根本唔適合做竉物

係天性就代表係啱？唔洗教？而家咪講緊未教好就唔好出街囉on9

唔知個狗主邊到番工？

好消息 有人義務提供法律方面意見比貓主

留意返而家做到啲乜：

1.有任何當日影咗相/有相關證據/在場目擊者 盡快聯絡貓主FB:
人證好重要！

2.罷買pet pet express+FB一星評分追擊

直到佢解釋點解佢唔喺現場
但係時候就開live暗示/指責可能係隻貓挑釁隻狗呢（有圖證明狗主係佢顧客 有幫佢宣傳 ig賣廣告）但係咁樣就可以盲撐狗主？

3.狗主以後賣親任何廣告宣傳全部罷買 唔好再比佢哋消費隻狗ig打卡拎去賣廣告 但係又唔教好
等人知道佢哋幾冷血 社會性死亡

4.去寵物展主辦方FB

用輿論壓力等佢盡快交cctv/協助一切調查事宜 同埋點樣避免下次意外發生

咪就撚係

又亂比較
出街/ 去寵物展係兩回事 你行街會唔會咁多動物聚埋一齊？
多動物 場地細 一隻起鬨其他都可能起鬨 要風險管理嘅野 意外發生機率已經比較唔到

同時亦有班人不停spin話 總之狗主死全家 貓主完全冇錯

：
你講得呢句 你又何嘗唔係偏幫貓主嘅一份子呢

真
對上一個好似係芝娃娃同貴婦？
好似唔知邊到睇啲浪流狗，貴婦唔少

條友中二病上腦咩pixel打手 妖

咬人又天性？
佢依家係有攻擊性 乜9都咬
唔啪針都要去上堂啦嘛？

柴本身係冇攻擊性，隻隻狗一撚樣呀?

而狗主亦冇知道柴有攻擊性而未做足保護， 你點判斷呢樣野，點証明你呢個判斷中立

呢件事唔能夠將責任全部放哂係狗主狗狗物上, 你點判斷點樣不是完全不是狗主責任

米撚扮中立la

blame the victim心態

所以立例狗主隻狗咬死人要告狗主謀殺？
所以錯在政府？？

食屎啦屌你老母

呢隻貓b個爺爺真係清洪
佢仆街啦

無知唔係抗辯理由，你係唔係打撚錯咗屌你老味

你點樣去評論一樣嘢啱唔啱，狗狩獵呢一樣嘢有咩錯
依家係佢嘅主人俾佢去咬一啲有主人既貓，而唔係隻狗好有問題所以佢去咬隻貓

你錯喇係重啲
隻狗有機會人道毁滅 簡單啲嚟講死刑

希望狗主人負返應有責任！
感恩有人主動義務幫貓貓主人

可以 但要教同埋做防護措施 好多柴柴都好乖架 係班狗主唔教啫

者係咬到手
係咪刑事？

襲擊已經係攻擊性啦吓話
乜撚野咬貓唔算係攻擊性你冇撚野吓話
仲有拎澳洲啲獵狗做例子你都幾九唔搭八
獵狗獵有人養緊嘅貓架咩

啪針

我隻野從來唔咬人人見人愛貓主感受代表佢覺得自己有冇錯，我咁問係想大家代入佢去諗下

無知一問
清洪係？

自己google啦

呢啲真係好人好事

反觀Pet Pet Express呢間打住不傷害動物旗號既閪店

希望PetPet Express快撚啲收皮

大律師嚟
不過幫楊明辯護

好出名嘅大律師

食水咁深

快d執笠

好多養柴犬既人都係跟風同貪佢得意 以為俾飽飯佢食就當叫養緊

可以討論下

所以我咪話佢咬左一隻唔應該咬嘅貓，但係樓上啲人係講到隻狗咬咗貓就代表佢好有攻擊性，係隻狗本身嘅問題，一定要啪

你錯喇馬路有好多車 海旁真係好多狗
條街亦都好多狗車添

你都係得嗰幾句，「大家都有責任」「要做風險管理」

吓，咁個問題真係喺咬貓嗰度麻
講事實就係偏幫？
你講得呢句同偏幫狗主有咩分別

其實要揹係身點解唔用寵物背囊？ 又唔使驚有人偷貓又保護到隻貓又可以跟身
未養過貓b係咪因為貓b唔適合放係寵物背囊？

冇人話帶倉鼠去有問題呀
好嘅主人係會控制到隻寵物
我個friend有養貓加倉鼠 隻倉鼠冇比佢捉過
原因係咩我唔解釋了

推😡

咁就啱啦
成日有狗主唔撚教狗
由啲狗咬人/狗/其他動物，而好多受害人都因為怕事怕麻煩而唔追究

結果就形成放任隻狗去咬任何其他生物都冇後果嘅風氣
今日搵一個狗主開刀，以後班狗主知道有後果先會盡責任去訓練同教狗

推到出黎賠償道歉

啪9左個主人同撑佢啲人算吧la, 隻狗就閹撚左佢再喂狗 ，完！

呢個重巴閪閉
大陸野當日本野
27蚊賣168蚊？？？ 7倍毛利你有無離普D 呀

人控制車，狗主控制隻狗

貓b企唔穩 個背囊太大 主人郁動又多就會chok嚟chok去

民事訴訟始終一般人唔係幾負擔到
依家佢得到義務幫助 真係雪中送炭

我問你係咪唔洗教呀？天性係有攻擊性唔洗控制下？今次咬貓下次咬人你係咪又咁講？同埋不嬲都係講緊狗主唔識教就咪撚出街廢撚事睬你真係

冇養狗就唔好扮嘢啦 夠噏冇攻擊性
都係個句啦，錯就認打就企定，講咩感受姐
你會唔會同個官講感受呀妖戇鳩

貓B放入袋重危險

寫兩隻日文字就扮日本貨

佢一直唔作出實際行動 我都一直會係連登追擊佢
差唔多要開3了

俾著你隻狗狗俾其他狗狗咬死左 你都會內疚覺得自己點解冇好好保護佢 早知唔帶佢出黎咁 而唔係講緊有冇錯...

我從來都係講緊唔係隻狗嘅問題，而係個主人嘅問題

自首啦仆街狗主

咩叫應該唔應該咬佢獵犬黎架
隻狗有攻擊性，個主人又唔識教
應該運佢去澳洲做獵犬啦咁有天性

狗主眾人：貓主出街要做風險管理
清洪：

我係想引導你哋去思考啊⋯⋯高官梗係會咁樣講判詞啦
堅冇攻擊性，好過癮，剩係識俾人蝦

有咬人
你可以講隻狗無問題？
就算唔啪都要去上堂啦

支持，連埋間shop一齊狙擊，佢地一定要社會性死亡 隻狗一定要啪

咁你冇得話狗戴咗口罩 貓就可以完全安全架 比狗一踩一跳都可以斷骨
原文話係狗塞頭入袋 既然主人係咩住咗隻貓 狗仲可以伸頭入去？
保障其他動物係好應該 保護自己隻動物亦唔係無需要

唔認同有責任多寡嘅判定 係三方都有平均責任